用左vpn之後好慢

連緊去台灣
想問有冇話連去咩地區會快d

睇咩VPN公司，冇特定地區一定係快d

nordvpn

慢啲好正常，速度換取安全

連美國日本咪快啲囉

用左美國都好慢

日本都慢

其實連返香港都冇問題 （遲啲唔知）

㩒quick connection
連去香港 server有無用

推

日本快過台灣好多
記得 Protocol 揀返 NordLynx

我都想知

咁美國同日本比呢？
我連去美國 但成日斷

連到咁遠係咁上下

我唔慢 連去日本

應該無

點解?
以我理解 vpn 個作用係因為連咗去中轉server 再去網絡供應商
所以加咗一層加密
個server係咩地方應該唔係重點?

真係唔係重點？

用咗nord 一排
今日咩都上到就係用Ig load 極都load唔到有無人都係咁

之前熄cybersec ok
依家有時得有時唔得

用NordVPN連返香港
用ipleaks睇個IP address
變咗英國倫敦